From: "$postmastername" <$localpostmaster>
To: $from
Subject: Error detectado en el e-mail
X-%org-name%-EMFABox: generated
MIME-Version: 1.0
Content-type: text/plain; charset=ISO-8859-1
Content-transfer-encoding: Quoted-Printable


Nuestro detector de virus no ha podido analizar
completamente un mensaje enviado por Usted:
  A: $to
  Asunto: $subject
  Fecha: $date
Las partes del mensaje que no hayan podido ser
analizadas, no han sido entregadas.

Si usted utiliza Microsoft Outlook, le recomendamo
que cambie el formato de los mensajes salientes de 
"Texto enriquecido" a "HTML" o "Texto sin formato".

El detector de virus dijo lo siguiente acerca del mensaje:
Informe: $report

-- 
EMFABox
Protección contra Virus de E-mail
%org-long-name%
%web-site%


